藍店將會獲勝

係講撚緊結業店舖數量啦

可能冇咁快
Tvb 戰線都打成半年先報捷
我都等唔切想見到藍店收皮